大家點平衡工作同拍拖

就快exam 呢排又趕緊fyp
明知我忙緊又問我做緊咩
臨近聖誕做多幾單私補儲錢買禮物
依家忙到唔記得自己有女朋友
完全冇時間見佢

得得得知你有女架喇
禮物可以慳返 聖誕前一撚定分手呀屌你老母

睇你點樣分配
,

承你貴言

感情問題一律

唔拍

同份工拍拖

祝天下所有情侶都是失散多年的兄妹